\documentclass[]{article}
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{algorithm}
\usepackage{algpseudocode}
\usepackage{hyperref}

\title{Kitsune: Un Insieme di Autoencoder per la Rilevazione di Intrusioni in 
Reti Online 
\thanks{Kitsune: An Ensemble of Autoencoders for Online
Network Intrusion Detection\newline
Yisroel Mirsky, Tomer Doitshman, Yuval Elovici and Asaf Shabtai\newline
Ben-Gurion University of the Negev\newline
\{yisroel, tomerdoi\}@post.bgu.ac.il, \{elovici, shabtaia\}@bgu.ac.il}}
\author{Filippo Faldetta}
\date{Gennaio 2020}

\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents
\include{chapters/introduction}
% \include{chapters/precedentWorks}
\include{chapters/kitsune}
\include{chapters/conclusion}
\end{document}